Dream 糸列 - 五大訴求外 - 公民權利圖書館

五大訴求外，可否加一個要求，在市區由政府撥地及興建一間公民權利圖書館，內設硏討室。運作、購書等由民陣及巿民義工負責。

公民權利包括監察警權, 64 展館，送中展館圖書館亦為612基金辦事處。

選址：太古廣場旁的解放軍宿舍，亦在警總附近！